小二三啲功課好難，一齊諗下

消防員?

保安

好人

啊 唔係
係香港人

警犬

皇家香港警察

好人俾人恰

義士

真狗

有一段時間啲皇家警察都真係幾型

曱甴

嗯嗯 又指揮交通
又幫手捉啲打人嘅廢老

班狗叫得人曱甴都本身好人問題
納粹都叫啲猶太人做小強

集思廣益下啲家長可以點同啲六至十歲嘅小朋友咩叫義士 咩叫狗

香港人

解放軍

答案係義士
開紅海讓白車
又護送阿婆

黑社會

市民

愛香港的人

多謝霸王同王敏德

罪惡剋星
正義使者
民間自衛隊隊員

連登仔

香港市民, 不包括黑警

示威者

FBI

勇武

反送中抗爭者

香港市民

消防員

Batman

班長

滿分答案

美軍

暴徒

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

唔知答義士 老師會唔會比分

[香城online]傳令兵的技巧和心得

普通市民?

對唔住，條問題就連PhD, professors 同霍金都唔會識答！

任何仁

良好市民 / 任何人

梁笑棠
鍾立文
張大勇
伍誠義
鐵面陳
爆seed 哥
卓凱
丁小嘉
kobe

達哥?

白衫人